Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 25 切勿買錯power pose

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包
夠錢唔好諗 即刻訂

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分未截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Q&A

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

毒圖時間

仲諗緊入唔入groot rocket
手上已經4張單 新入坑

入得黎問 只有買 無唔買

留名

Mark IV 截左訂未？

黃臂版截左

派Luke

踢完波又爆一個post

Thx!!

屌喇星破產喇

改左post名唔記得加gr21巴打老點佢個fd張圖

硬係覺得隻mark50冇 mark46咁正

第一隻HT

放假一朝早清下塵影兩張相又可以收返入櫃

其實咁多版本既ca頭
最正最似係ca2
上色自然好多

認同，兩個頭雕係呢隻野嘅亮點，可惜兩隻個body都做得唔好，要自己搞

我嗰隻蜘蛛有黑頭
唯有長期戴冷帽

嗚嘩...一起身就咁多J圖

你望下我嗰隻直頭係家燕姐嚟 好大個線頭，同埋呢隻放得耐全身d膠水濟都會變黑，不過大眼係我最愛

係咪通病黎?
大眼可愛左勁多

係，物料上homecoming 嗰隻好似又進步左，希望唔會再發黑先。

利申﹕無homecoming

有時星期六中午開訂，今日有冇機

電腦分析，50%係有，50%係無

排緊

一個黑body一個紅body

iron spider賣點係咪個頭冇縫線

呢半年 二 三 四 五 六 都試過有野開訂

但附送爆皮

唔係應該四隻爪咩
Btw都幾擔心件衫既料會甩色

四隻爪好似錯色
到時改唔改呢，電影都唔係全金，靚好多

咁講係因為之前amz spiderman 2 同homecoming 兩隻個頭都成日有家燕媽媽線頭

唔該哂灰巴放左隻sw比我 連登有愛

我覺得會改返電影一樣

灰巴有愛

直情想錫佢一啖

你咩居心 收sw唔收vision 分隔人地兩個

幾銀?

我咪就係vision囉

收埋隻45，47
今個月唔買啦

巴打隻黑寡婦係咩版本黎? 幾靚幾好j

cw版 好似係

CW 版嚟，我一直等到呢個版本先決定出手

幾錢

好正 好想瘋狂#$%*&^%$%^&

下個月買返個櫃放好d雜物,跟住再訂返個特別size既display盒,之後再下個月睇下後唔後追到cw隻黑豹,跟住安心等拎iw d貨
好似暫時幾完美

只要中間唔好殺d好吸引我去訂既貨就ok

iw wm必訂
如何出嘅話

加埋$6200

5，6都好高質
4都肯定正基本上同6一樣模
衣家就睇2係點了
可憐既3點解要搞成咁

收埋46記得

仲諗住買3

收左
一星期內齊左 6 45 46 47

45係iron man3,46係cw,47係homecoming,我有冇記錯

45係avg 2

好想後追luke

又要收單
好彩收埋e隻luke就搞掂

派邊隻Luke ? EP6 or EP8, 上FB睇未見有消息？

6仔本身都好正 不過一拍埋5仔隔離就好似差咁啲咁 5仔舉高手擺手炮pose好自然 6仔舉高手始終都係怪怪地

有得訂個陣無得
依家

接近二萬 ？

開訂

唔洗呀？

屌睇錯佢收埋5

新手後追想徵隻普通 spider man 去邊會徵到

ep6 睇fb話今朝番左貨 未知真假
不過依隻Q2-Q3

你以為啦.............
準備定錢啦

魔鬼

谷有人放CA戰損 3600 點解我要咁早收左CA

3600......cls

師兄幾＄收

你冷靜啲 深呼吸
收左三千尾？

我普通版2500 如果戰損我加多1100有乜所謂

岩呀 禁定500蚊出黎啦 應該都唔夠

普通版2500靚價啦已經
講真 普通版好過戰鬥版 你家陣avg3 ca又已經戰損左
上兩星期有條友問我2500 戰鬥版要唔要

賤人

你咁講完又岩

20樓多唔多人?

其實3既身型好靚
無腰太瘦既感覺
係差腳裸，膊頭同胸既關節

Lm

有野開？

排左先

你地做乜野成日mon住幾時開新野
搞到好似成班道友等貨到咁

訂邊隻

HT:好心比你地回下氣都唔得既係要人開

屌你！
個天咁藍既

正解 246既已有
我都諗緊3

又扮諗

快啲俾野我訂！！

同條女去緊sb
順便問埋有無野開

等你好消息 依加收工

尋晚影落
不過無開effect 原生iphone相機

Iphone個人像mode直頭打埋燈 好好玩

Btw有冇巴打有？可以影出黎睇下矮幾多？

［事件跟進］上個post我提過我隻Anakin皮位有條摺痕
剛上20樓職員好快幫我換左隻解決問題

師兄介唔介意影影心口個位黎睇睇
我個隻有個凹位好明顯

Sb班員工成日俾你地班友精神虐待

巴打諗嘅意思係去緊㩒錢？

係咪有人放vision

留個TG俾灰巴

對，造工唔差，係衰條腰同太矮

琴日訂左mk4，今日決定訂埋mk50同黑豹

但係手頭上一隻實物都冇 點捱到派貨

比例錯 不可動腰呢兩樣直接判左佢死刑

影得靚 隻野又靚

我都係 得5張單 好空虛 想收Harley Quinn

邊個叫你係marvel迷

梗係唔係
要解決左mk 5先

訂咁少。。。夠架啦？
mk50...有無訂埋iron spider...
黑豹要訂埋金錢x

大概1cm

看圖止渴

之前好似有巴打教係sideshow買平啲？

灰巴 想睇下vision咩價

你爆地爆得幾試正
fb group d低能仔爆地爆到我頭很痛
唔識唔好格硬來仲要影相分享

利申：唔識

手上四張單，一隻實物都無
日日拎張單來J

同friend夾rocket Groot
我要rocket 佢要groot
大家覺得我應該俾幾多錢好
我話$800 但係佢唔肯
Rocket groot $2130
Groot $1330

未呀，係cut左黃臂

800唔肯叫佢比900，900唔肯叫佢比1000
你個friend咁撚on9你食哂兩隻算啦，咁痛苦為乜

阿哥同細佬既分別

唔係位巴打話自己比800咩

真係好似1.8同1.7既分別

我逗雞，潛陣先

雙腳短左同細左少少
頭盔細左
身體比例係差唔多

爆地pose只可側望 唔可以正面望
有時唔關人事 係figure嘅問題

正面睇點都係柒柒地咁

隻隻你都爆

愈訂愈多 比訂都破產

如果到時派貨發現暗角位花左你地會唔會換

講開又講,我隻初代ca個盾甩晒d電鍍係唔係無得救?

係

Iron spider頭好似係膠 身係皮

im唔擺爆地pose點叫im
淨係mk5無擺黎影相
本身隻野無擺過爆地pose又唔支援高空飛行 (好似係)

thanks巴打

左邊個身比例好過ht 個比例

而家有冇邊隻後追價唔會太過份 可以追黎玩下

咁你自己俾夠1000

正確

唔知hottoys佢地發唔發現到呢

有3張單mk50 thor7 Bp2
今年點挨

thor7

新嗰隻今晚先影到，比舊嗰隻你睇睇！

我覺得mark50整高左，睇戲唔覺有咁高
明明套甲fit身到咁,tony一定冇咁高

見大家咁講即刻打開嚟睇

點知凹到咁

隻合金mk v 訂哂lu...
早知尋日唔ot, 依家訂唔到
諗咁耐自己抵死

想拎把尺上20樓度下舊黃臂個size
預要幾多位放係櫃到 驚屋企個櫃唔夠位
會唔會太痴線

會

可能佢訂完先度

高度易度 但係深度好難度
佢放左喺大im展示位度 度唔到幾深

iv？

訂左 想知幾大左右
有冇巴打影舊黃臂黎睇下

咁你個fd覺得你要夾幾多先合理？

一set黃臂佔既空間擺到好多隻ht喇

cut 左。。岩岩

亂講野驚你菊花不保

希望保到菊花

說時遲那時快

我個陣重誇張 不過唔知換唔換到

係唔係得我等緊佢

個隻

岩岩打左去問Mark IV 截左

唔洗等喇，ht彩你郁傻
btw佢浪人look好正

會唔會出avg3奇異果

祝我好運，收工去拎

btw cap自ht官網
希望幫到巴打

頂呀 原本今日去訂，好彩琴晚冇啦啦去左姐

佢話要$1000起跳

多謝修正

蘋果巴真係成日放毒圖

mark 4

明明佢先係雷神主角

自己訂一set再散放好過比你朋友劏
放唔出最多自己食一隻figure無蝕底

呢d fd 算鳩數啦 搵笨柒

咁都叫friend
friend 錢都想賺
比我就自己買一set 算數

btw 可以水佢去買powerpose

仆街fd

著哂甲好似星矢

我都無位放黃臂，訂完返黎先算

依家好感激我
友情大增

好正

好多人都係咁
不過我連左邊個針線位都露左啲出黎 要自己禁平貼佢先叫貼服啲

後悔

有帶尺 唔敢度
好似大約半隻手咁長

自己本身巳經訂左MK4黃臂，iron spider,巨腸，雷神，諗緊訂唔訂埋Rocket groot果set,同雷神放埋一齊

老實講 佢官圖都係咁

會唔會隻隻都係咁
我個隻原來都有少少

官網有size

睇佢部ipad重有mk4圖睇

擺埋一齊靚好多 都唔爭在啦 果幾千

睇完20樓
去左2樓行下買左隻ko手套
出年隊長到手果時可能可以用黎借位影相

噢 thx

考慮緊放唔放左張黃臂單回下血

諗住訂DP,本身Rocket groot無愛，幾千幾千就差唔多成萬

咩係25蚊code

aou隊長全新開3500

有人排3000

全部慳返d錢睇醫生仲好

3600已經好貴

無訂Thanos咩？有手套包埋

女朋友唔鐘意
唔比訂

明明隻luke已經上左貨,但點解ht個fb到而家都唔更新叫人去拎

訂左先啦 無得訂就後悔 最多賣返出去

睬佢都有味
訂一set之後散放啦，或者蝕200賣都好過益條撚樣

咁你個隻個針線位明唔明顯
講緊左邊心口位

其實有時自己著過曬D衫會好好多
工廠姐姐好多時都係是但著就算

應該點緊貨睇下派到幾多日

不了 佢中間個V字位有線縫
拉開小小已經聽到裂裂地

巴打好魔鬼

夾800好合理
佢又無蝕到
自己訂再放啦咁

我頂帽兩邊唔敢摺到巴打你咁實
驚條鐵線斷

所以心口問題有冇得換
定大家都咁

我買番黎已經係咁 試過拎支針挑平番都唔得
上網睇好多人都係咁 不過無咁明顯 所以算啦

今年年頭入坑，暫時四張單，Mark IV連黃臂、Iron Spider、IW雷神同IW隊長，希望隻Mark IV快d派以解我單思之苦。

Btw想問下如果係Diecast Ironman d電其實可以玩到幾耐? 想到時間唔中著下燈

知道真相你會打消念頭

真相係咩？

其實見好多巴打都係頭個轉入電，之後長期唔入電，其實唔入電我都得，都係得個知字

通常頭個轉入完電著過影下相就算
之後拆電擺pose 就唔會再搞佢住 得閒先會轉pose
同埋有d im入電都幾煩下

岩岩報海關話訂多左隻bw 屌到我反艇cut埋我線 佢初初比訂左2隻 偷偷地訂多左6隻 試下報一報話訂多左隻已經咁 比佢發現我咁多單 應該頭條見

Noted and thanks!!!咁唯有之後擺除甲pose。

我都係擺係公司算

下世小心d

mon post者表示u are not alone

同佢講HT做優惠
訂2隻送4隻

佢買化妝品就唔曬錢 我玩玩具就曬錢

今日應該無野開訂架啦

你同女人講道理？

唇膏就支支唔同色 ironman就隻隻一撚樣

拉一拉件內袍，整返挺身又唔係好覺

幾千銀一隻買嚟得個擺

保值

信我
到你睇厭咗想放出去果陣就貶值

拉到上頸位啦你
高左好多

無海關 自由出入政策係咪應該要覺得幸運

誠徵黃臂單

tg:

拉又死唔拉又死

個鎖匙扣係唔係可以拆走佢 ?

巴打我係你就直接將d單有咁遠收咁遠
多成6張,rip

呢個我識答
人地都係化妝比你睇咋嘛 咁惡做咩喎

就咁睇應該可以

句野有聲

即會爆頭

Mark 46和47我玩唔起。放棄算。
HT將來會否玩復刻重出合金46,47

1:4 d巴打話
btw你呢句，我都講過

琴日冇上又爆左個post 留名先

行信和見到DEADPOOL，一問原來炒到3980 ，痴q線

Vision 再放囉
其實想放番回血
洛基同雷神點都好過依pair

我果件2張都唔得,比佢發現左之後屌到我反晒皮,但其實有四張單,比佢知道我諗我冇機會再上嚟同大家吹水

收係公司避一避

已經收埋左落老豆櫃筒

灰巴 I love you

灰巴你個隻係aou定cw vision

之前啲單收係房佢上嚟同我執房搵到 今次果啲收埋係我老友屋企避避算

有冇巴打係2樓，20樓？

走左啦 做咩？

收係衣櫃 搵件衫包住佢 再zip係堆衫中間

咁快炒?傻架

第一集個隻？

係呀

收到咁埋我驚我自己都唔記得就仆街

1樓電梯口個間？
個間不嬲搵水魚

街鋪間間都離地價
fake新入坑/遊客

我係2樓

屌d雕像係好高質

心動呢?

咁快又新post,留個名先

差啲以為你係蜜蜂
冷靜啊

cw

想買pepper potts.... 唔知幾錢

好驚自己訂完，強迫症發作去追cw 既BP

去完20訂唔到mark4, 落左去2樓療傷
不過唔係靚女, 係肥妹

剩mark 4都截左訂？

係呀 我二點幾先去到, 冇哂lu.....

有無人都對灰巴vision有性趣

即係胸圍個個？

對

I know not me
But why 去完2先上20?

唔好咁,我就係見到cw黑豹實物所以覺得超靚

好似個個都覺得CW黑豹正過2.0

咁大膽

睇金豹呀

天父請幫我控制不要買Cw BP

三月已經訂左啦

唔係唔買呀?1隻點夠

瘋狂說人買野

交收左47

無限金錢

又多左張樹人單

一陣上去訂埋樹人rocket

訂啦 訂啦

痴線

Blade runner 佢自雕 ？

佢有tag另一個user
不過我都唔知佢地係唔係一個雕一個上色
岩岩先follow佢ig

cw黑豹呢家後追都唔係好貴,巴打我支持你

我3日洗左8000幾好似係

真係多謝哂你地 訂埋loki

俗語有云: 財散人安落
你呢家都未安落

屌你

二樓嗰間

我岩岩覆錯左
唔記得睇你user name
應該覆你: 關唔關你事呀

oh感激

訂唔訂好？

卜弓

候活：dp無大改 不了

成日覺得ht整女角d頭鵰整得唔似
但琴日見到fb有人放生化危機個女主角,又整得幾神似,好似屌得過

唔計佢套戲伏既話

關唔關你事呀

btw講緊邊隻？

hi bro. 你唔會後悔，信我

no,多謝你自己

岩岩用marvel 卡訂loki
佢原本1490 mark up 到1530先比discount

不過我估唔係咁多人岩

係 所謂嘅折係用原價折 其實唔係平好多

死仆街

i love u loki ,my man

你諗清楚你有無幫人訂先

咁訂法重貴過後追

十打

訂左loki 既手足。
有無人會tao bao 埋 權杖

係好過後追,唔啱又可以放單,進可攻退可守,你無得輸呀

唔會

睇過幾個有頭盔連杖
評價都係偏深色...唔似 可以慳番

重未咩未訂丫巴打
All-in 長痛不如短痛

CA 內戰普通版 $2800 2手 屌唔屌好

屌個fd之後又話唔要
我咪焗住自己要

我有Y拍FB GP放過架...
高價又冇人要，冇理由蝕讓架嘛

有冇人貼過

有

灰巴放左幾多隻ht

睇隻loki display唔太似

有無人放Harley Quinn

依度

冇另一半

灰巴唔係香港都訂左咁多野

有仲煩

其實之前無放過 因為要放都係割愛回血同清位 就好似黎緊既cw 女巫同vision
ps: iw 真係大出血

有朋友幫我訂
就算唔係香港 一上依度都比你地毒到癲左

灰巴隻vision有人接收未

我tg左佢

日本display左隻洛基出黎，唔係好似

圖呢

baby groot好得意呀

新手 點樣可以唔食炒價買到心頭好

望眼現在及將來

過唔到海關果啲快啲放返張單出嚟啦

你呢個問題好癲
除非你有time stone
否則冇咩可能

頭先見到gp有人貼，但搵唔番個post

baby groot wor,截左19世

另一個可能係 候活的家人

齊啦已經 無痛苦

自膠 睇錯嘢

好彩有1.0

訂下一隻 訂下又一隻重唔係貴過
我想追兩隻咋

多謝灰巴，隻幻視個價唔錯

好得意 唔通遲d又要食炒 我仲未追2隻gg呀

多謝灰巴放隻sw比我 為表感激 我聽哂你話

你講起gg今日上去訂埋淨低個幾隻我見人拎就心郁

我尋日都見到好多人拎 但係依加個價成2000尾 等多排睇下會唔會跌先算 收完2隻gg又無理由唔入47

見巴打d毒圖真係幾正。我就唔想食炒

loki日本展實物

幾舊都接受到既 但依加d價咁樣高追法 不了 等多排應該會回落掛

其實炒價入47一定後悔
利申：2300入手個陣覺得好靚 之後愈睇愈麻麻

岩岩淘寶見到

其實拎上手玩嘅話 5仔/6仔仲好玩
46 47 或者將來50個肩甲都係彈弓(50唔sure不過似係)
擺pose會無咁得心應手 我隻46唔知係中sad定點
手臂入電嗰塊甲都幾易甩出黎

又黎 佢地咩都會開哂先 無再退
你搵下連wong都有

收埋cw, 玩到2.0出睇情況放返出去

等我仲以為堅

Bruce banner 枝杖同loki 1.0枝杖 同唔同？

聽日訂Loki 唔好截住呀

有無巴打想說服埋我訂BP

仲未訂BP屌得少？
你仲等呀截喇

Wakanda forever

好多魔鬼

老老實實 bp有真人頭雕 個地台又靚又有uv燈 而且1.0出得靚 2.0都唔會差既

其實2.0我覺得幾吸引

利申：未訂

想睇你後追多d，等著我舊鞋

到時截訂唔好喊
利甲:睇完黑豹上去俾訂 入深坑

會唔會出Nebula

原來bp 有燈送埋。。。照到一身黑紫色影到爆炸

求link share

我覺得nebula要等av4
mantis就gotg3

好驚佢套衫會鬆

太緊就做唔到wakanda forever

Wakanda WHATEVER

聽日上去望多眼先

ht t字頭個女職員好好傾好好笑

anakin淨係望左眼都覺得qc好靚

去緊廿樓 有無人一樣～

BP好彩無愛，留返彈藥等煱物仙

岩岩走

我決定賭一鋪 聽日去落訂

恭喜您賭贏左

可能截訂呢

我諗緊去唔去sideshow訂返mark 5+6

未

係你地傾iw傾得興高采烈嘅時候
我終於整好左我隻超人個斗篷

好滾動！

無相睇

咪係 無圖

BVs superman 個stage 好靚
如果有bvs stage + JL superman figure 就perfect

真係好型

諗法一樣

型Superman

實物應該做唔到呢個效果
uv燈一照成隻變左做紫色 唔會淨係啲紋變紫

anakin?
我都未返屋企

我話女職員

女職員呀

緊係女職員

想問下jl同bvs隻大超
係戲入面，件衫其實有冇分別
話就話3.0多個頭
但2.0件衫靚好多

女職員vs anakin,你話呢

有冇巴打記得之前又一城個展有冇cw黑豹買

無

橙

我記得有個閪面肥婆
有個矮矮地靚女

但實物好似上面幅圖成隻紫

關唔關你事呀？

巴打如果訂搭多隻5

Cw 黑豹而家幾錢

我都想知實價，究竟係千幾定2000

尋日都見到 幾掂 同佢都吹左幾句
上次又一城有條仔紋哂身好串下

自從做完復3d價係咁升
可能得falcon冇人要

頭先打咗去問
Spider-Man homecoming
派到6月23號

星期一訂50時候問左都係23號

係唔係紋身帶帽嘅男仔？
我成日都係佢幫我訂/拎野 但係覺得佢幾好人wo

紋哂身係咪金毛幾高下?冇比佢串過但見個款都覺得串

你太天真 鳩鷹都變一線鷹

咁又唔一定要直射落隻野到既

個頭盔深色係就番2.0嘅服裝金色偏暗
但杖同HT冇分別

有次訂野 幫我果個係戴帽既男仔，見佢幫我整d單果陣個樣好chok,跟住比d單同信用卡果陣連隻手都chok過人

早排見仲係千幾
快d出復4啦，好想知邊d轉造型邊d唔轉
一煲過

無炒但係秒 falcon都秒係咩事

我知邊個
黑黑地 高高地

其實我都想追 佢復4應該都係呢個樣

唔記得lu 瘦底 成隻手紋身 佢又無串我既 係d語氣幾串

我每次買野都搵靚女

嗰個好好人喎
我有野問佢次次都答得好詳細
有次我趕時間走咗仲call我答番tim

Btw Yumi 好正

HT 職員如果有留意此post 既話 ,麻煩你幫我同yumi講聲你好正。
好多巴打有留意你， 就快有fans club 架啦。

下次出新product麻煩叫Yumi捧住隻figure影官圖

做咩姐你地

Yumi 終極gfable

開左acc唔係好見有

Hottoys 真係深淵
自從前日訂咗兩隻之後 係咁追post
睇多次黑豹後 完全對Michael B Jordan 著迷

唉聽日又要去20樓順便訂埋Loki

我就咁睇應該冇分別
3.0件衫鮮色好多，似返卡通片隻色
但我都係鍾意bvs件衫
但bvs果隻9成有色移

3.0個死光頭雕雖然又話會著燈又盛
但個樣實在太猙獰

其實作為新手既我,到呢一刻都未知yumi女神係咩樣,究竟佢靚唔靚得過女巫,好唔好打得過黑寡婦
條命好唔好得過pepper

色移姐係玩得耐會變色？
但3.0淺得黎好唔似
咁我遲下跌價後追2.0算

上面未有相囉

原來佢就係yumi

關唔關你事呀

件衫近領口位會移左d肉色落去
搞到好似see through咁

應該
成個HT得佢正

No Febe no party

真係唔會後悔....真係好正

咁3.0應該都會wo

唔好咁 我會驚

Febe 好呀, 又一城去兩次都係佢幫我收錢
三月訂50同thor 又係佢幫我訂架
佢最好係唔會畫花d 訂單

你真係大仆街

識嘢

罪大惡極

痴線 邊位巴打認左佢
再係咁我唔敢出街上連登

呢個po好似差咁d野

今日重有折？
之前聽又一城職員講，又話個展完就無

咁我張圖係邊個

sorry 睇漏左

其實我唔知咩名

睇返張單邊個幫你咪知 我都未中過YUMI

btw好似唔係呢個 瘦d架 個頭仲金d好正真係好正 見到佢即刻訂多幾隻

上次差d
最衰前面個個慢吞吞

講起啲staff，上次訂野見到有個肥鳩叫andy，閪聲閪面，屌你老味

又一城去兩次都係佢幫我收錢+1

係yumi呀 yumie我愛你 好想幫你開個fans club呀

今日幫我個個叫JERRY 超好態度

走火入魔

n年前個bobo仲正

好想同yumi係屋企瘋狂玩hottoys

試下奶下張單 聞下張單 有無佢既香味

日本快有貨啲 ?

佢地隻bw神早有tim啦

痴漢

BW我知 隊長都係咁仆街 ?

32000yen咁貴既

幅

特別巴你。。。

笑死

記我有期派貨派得好快，好似復2，訂完幾個月就有貨

唔好推

尊狗呢！

各位我又出黎浦一浦頭留個言 証明我仲未死得住

一聽見yumi就
好彩條女唔上連登

可能有上呢

Yumi有上

公開示愛

半夜等屙尿

中伏了

等收Yumi WhatsApp啦

屌柒你

每次求神拜佛都唔好中andy 但次次佢都係度

已經成堆andy單

今晚努力d

yumi晚晚叫你屙尿

係就好

Yumi其實係咩樣

正樣

張卡係咪要有戶口先開到?我見佢個戶口要擺成廿萬係入面

三張yumi都唔知咩樣
你果三隻眼都盲

5月7號遲你3分鐘

我想要個FILE

5月7果張女朋友訂的
果時我未收工

去左邊！

FILE好靚

尋晚第一次去訂ht野
睇番張單原來就係yumi

一直都去左搵野訂 又多隻野依2日要訂

買雕像

yumi 有上連燈的

btw 結左婚好似係

訂到個人失心瘋 隻手冇停過

舉報咩野

我都係 俾呢班痴線佬搞到全部訂哂

好多都結左啦

要轉電話訂野

見回覆我張圖 好擔心咩事

佢訂雕像 完全兩個層次

貴過後追超多 差唔多夠買HB

邊有咁多錢同位

蜜蜂巴同底褲巴

尊狗：講女去感情台ok? 信唔信我解哂你地密

一萬已經ok

我錯

一陣準備訂果隻野個size係114cm x 84cm x 114cm
仲勁過HB

拎6仔頭+wm3塊面甲扮5仔頭

我已經預先同海關申報左買DP 同Cable
希望佢出齊啦

好彩唔中毒啫
對全膠同不可動無性趣

你好似日日都有新野訂

好想得閒拎啲figure出黎玩

蘋果巴你睇黎好鍾意呢隻野

至少一日一隻
密過HT

無限錢真係好

見到鐘意就想訂 po俾你地睇 睇下你地知唔知係咩系列 唔係大路野黎

唔識就無興趣

唔識
btw 巴打有無玩dark souls系列
啲角色都好有特色

Marvel都想死
仲玩埋DS

新入手想拎上手撚下

期待gg仔🙈

基本一萬就得，送個iron man叉電，廿萬細公仔，一百萬渣打板1/6MK50好似係

100萬隻MK50有咩分別

但係張ATM卡冇自己個名, 得個NO. 但出卡好快就收到.

diablo 3?? (鳩估)

起初想買呢隻，睇到個價就收左皮
最後入左景品當收藏

唔知係咪多左隻綠色透明版既50跟埋

無玩ds 依2隻係diablo角色黎
大隻到仆街 我都諗緊擺係邊 114cm高

玩HT就算
要儲錢

狼騎士
btw 出無名/不死隊實入

一米高
幾錢？

我果張有名

雖則雕像價錢係比較貴 但係精緻度實在無敵正
擺係屋企欣賞都賞心悅目D 反正就算買ht都係罰企多 頂多都係間唔中拎出黎換個pose

你當5位數

幾時學古天樂玩1:1HT

蜜蜂巴 幾時有機會上你屋企欣賞下

佢就係古天樂

唔同Feel
雕像又大又重身要地方夠大先放到

而1:6 一個IKEA 櫃都可以放好多隻 抵屌D

Yumi留返你地咁多人分啦

我屋企好細 不過屋企人唔理我 成屋任我整櫃擺係邊都得

SC個網寫（渣打獨家板）應該唔係ht 訂果隻，如果有一百萬我訂晒Av3全部figures la,洗要佢送果隻

想要隻 有冇巴打幫

每個AC咁計?

我地10個巴打,10個都係同一集運會唔會GG?

每個人係咪每次只可以訂一隻一樣既HT??

岩岩電視除頭盔j到

痴左線呀 真唔真丫

Louis係羅志祥

望到呢個pose又好想訂

窮撚一名

d相影得靚

有可能
項少龍: 証明我仲未死得住

係，見到呢張又覺得幾靚樣

我都想參觀下

訂啦
話唔定係Last 一隻 Loki

HT影得都唔似

如果你係拎黎做出糧户口就唔洗理最低存款嗰d野

已經訂咗THOR 隊長 , 早兩日係台北買咗隻vision
又推我落深坑

又唔洗理官圖既
最緊要睇實物
其實大貨頭雕既紋可能會淺左無咁老

組團

特別巴

1蚊跟機

我岩岩試左，佢計地址
我開個新ac ，打左集體地址
佢話最多6隻，所以你訂唔到la
如果有error可以聯絡佢地
咁我換左另一個地址，就place order

咪再癲啦
玩夠

岩岩先訂幾隻 咪又係一樣要下年先拎得 都未有咁快到手

下次動物節影先

即時知？？訂唔訂到？

有Thor 點可以唔訂Loki

Exactly

好啦,唔玩
討論返figure

頭先睇fb見到有位師兄好開心咁1隻手拎住隻iron man扮飛+配音,行埋出間屋出面飛
唔知點解笑左出聲,但同時覺得好似搵返童真咁 好佩服位師兄咁勁

有yumi圖都係唔認得姐係邊個，但上兩個星期去訂mk4見到有個好似差唔多有170高ge女職員幾靚，企出邊唔係counter

叫屋企人訂，每地址max 6

冇愛, 所以唔受影響

+1

聽日會唔會開新訂....
日日mon住 好撚慘

睇緊civil war
好想後追

中哂毒

46都未出場

想8下點解絲打會玩figure

Civil war係咪一世都唔會再版

想追bp 型到

無限支箭同SW都好正

睇左勁多次都覺得好正
就開片

啲毒恐怖過毒品 恐怖過打j

前排係netflix睇完civil war
又想睇返antman同homecoming

打j起碼識得攰

又幫ht宣傳啦

睇睇下想訂埋gg俠同雷神

underoos

忍住 有mark IV黃臂算喇

唔係一兩日出貨
係12日件貨到倉，再係23May俾尾數

我都唔知會不會蝕訂

黑豹是咪已經截左 如果係啲單咩價位

希望唔好冚家剷

still available today
Deposit $500

諗緊訂唔訂killmonger
唔係特別鍾意佢，但又驚實物頭雕好靚
好想知hot toys會點處理dreadlocks頭

本身想訂兩隻就收手,但入左呢個post之後就訂多左三隻同後追左隻mark 45

已訂mark 50, mark 4 with gantry, Thor, Loki, iron spider, 佬味隊長
等緊我隻2仔

好多魔鬼同J圖

唔敢想像比女朋友摷到啲單會有咩後果

Sw Ep4-6應該水尾㗎喇
前傳我覺得今年仲會launch多一兩隻
Venom唔知佢會唔會出
定係似Logan咁直接skip

係 我一開波都唔諗住訂MK50,入左嚟之後變到十五十六,個個都話訂啦訂啦唔訂實後悔,最後都係訂左

我唔好奸角所以
想問下最遲幾時訂到黑豹

呢度好多魔鬼
就黎雙位數單

無人知
問下yumi

都係果句 , 你撚人 好過到時畀人撚

新入坑，諗住聽日去訂iron spider同black panther,諗緊訂唔頂多隻thor

睇完mk50實物罰企後就訂咗

你都好似有份做魔鬼喎巴打

女朋友無問題
我係驚我老母

想收d唔熱門既野好鬼難收

我就係咁樣比你地說服左

唔訂後追一定後悔

Killmonger 如果佢出海豹突擊隊裝加民族面具重正

下年avg4無蜘蛛仔
我應該可以免疫
btw venom我想要

想要細公仔但冇廿個
呢幾日見你地推post咁快入黎睇下 越睇越想買groot

等logon 返貨

講得啱呀 但係每個月又有新開訂
又500 1000咁比 無限loop 儲唔到幾多喎

所有人都係

個面具我都想要 b Jordan

當你15/16，巴打們集氣幫你下定決心

遲D 睇下有冇其他廠出自組呢套

想問金豹有冇出頭雕

各位巴打 我有loki1.0訂唔訂埋3.0好

包一個頭雕

[member]巴打好落力追
我唔追喇... 剩係訂左50, thor + Loki, EK + BR, 佬味CA, 金髮BW, GG隻同埋GROOT 2.0
我都想後追2隻GG仔..但追得GG隻, 又想要埋47
不過都係果句, 冇咁多錢..

btw, 我對IM有愛, 特別係MK2..隻銀色 /member]

官圖有寫包頭雕，但未有樣睇

Yes

完全唔需要訂

咁一定要買47
隻銀同戲好唔同

中國人玩乜鬼

要block

其實想要粒宇宙魔方

訂多隻唔訂住 俾個荷包回下氣先

到時實有人放出黎

訂左幾多先

諗住訂咩

唔計ht 依排剩係雕像都訂左5隻 隻隻3 4000蚊訂 未計尾數

邊夠你玩 我收手睇你訂完po圖算

鋼既色

聽落已經開左無限金錢mode

我唔敢諗出年俾尾數會係咩感覺
訂多隻真收手 唔再俾你地毒到

萬萬聲

劣影幾張Anakin

有新訂開既召喚你
幫手鍛鍊意志力

HT現時對我既影響力已經冇咁大 某幾位巴打就知道我轉左target
所以要毒我既話就要po 1/4或以上

有冇人已經決定左訂Antman3

誠徵黃臂單

仲要等多兩個月

加埋黃蜂女

d雕像總數係幾錢1隻? 洗唔洗1萬

巴打放就TG我

算數 都係唔訂金豹
件衫唔知點解我接受唔到

好睇好玩
好難玩

有D接近 有D超過

我成日覺得佢同我和殭屍有個約會個個好似

真正有錢人 古天樂

你話你屋企好細，但都有2,3000呎la

密集恐懼症

新手入坑 訂左MARK 50同IRON SPIDER
諗緊訂唔訂埋 黑豹或者金錢豹好
想問下咁多位師兄黑豹件衫到時點變紫色
金錢豹睇落好有霸氣
好難揀

訂左你就會識點變

訂咗先 張單到手 到時大把時間慢慢諗

話唔定ht 出埋箱

收埋CA 今個月再買就斬手指

斬完再買

買完再斬

好少姐

[member]加油巴打 我精神上支持你繼續入貨/member]

睇ht 講似係夜光變紫色
(係黑暗既地方先會紫色)
黑豹我㩒住左自己隻手唔比自己訂

睇完戲訓唔著
有冇iron man靚姿勢參考
各位Ching 齊來放毒圖

拎美隊同佢打番場啦

對對擋住個盾嗰幕

我都有12張

想要真係唔怕訂左先
派貨唔想要最多咪蝕一兩百，點都賣得出
但如果派貨無訂想後追就唔係一兩百解決到既問題喇

我岩岩計完
我淨係同女朋友講買左47同訂mark V

只要暫時唔出star wars正傳 前傳
唔出Deadpool Cable Venom Mark1 Mark7
唔出任何關於蜘蛛俠既角色
我應該可以忍住

1

排幾次咪得

有冇試過排首日?
首日下午通常排幾耐?

HB係好靚，但九千幾就唔好追喇
拎黎去旅行好過

咁你仲影張相毒我

a3 隻gg 仔 第一日聽講下午20樓排到落12樓

Obiwan首日 排左5分鐘

睇下相當買左算啦

係咪全身都郁得架 ?

係就係 不過聽講腳可動極低

樓上又放毒
有幾多cdrom誤入歧途

無人記得mark50首日啦咩

Hi 三瘋巴

後悔以前冇落坑 而家想要隻IRON MAN都難 MK50又麻麻地 好想要MK46

我連有黃臂既單都收唔到

Mk6個心口真係好靚

今日比個45賣家放飛機

我又係咁諗

有46 不如收鍋物先陪佢啦

呢3隻夠殺la
好似仲有5仔
6同47

諗緊好唔好訂多隻玩雙槍

5000蚊為把槍 巴打唔止有錢咁簡單

6, 46, 47仲要mark 50買2隻

植髮gg 我就不了

tobey maguire?

個二頭好似大隻左

ht單支果把唔同呢個
一來唔知會唔會得右手適用，咁你點裝兩隻
叫ht直接跟雙炮dlc好過

訂多隻用返

好想追番2隻gg

追啦 等咩
不過唔係衣家追

等多排先 當比自己回下血先

係咪顛左呀 47無盒無頭雕放4000 仲要有人排3550

全城炒HT

似做市姐....
分分鐘朋友黎

當一個城市變成咁 就算幾有錢都無用

要再有錢啲

再炒貴d

諗左成晚 決定放左張黃臂比巴打算 回下血

無限loop

法巴here??

加油 巴打們
熱潮過左價就會回落，依家高追好傷

其一係回血 望望下mk4個外型其實唔太岩我口味 同埋2000蚊買多隻臂 不如買多隻玩好過

手持一張

你又想放 ?

HB 2.0值唔值得入手？

有愛就入

應該得手可以郁下 頭就上下郁
但係hb岀可動你都未必會郁佢

值：價錢平 大件加抵玩 未必會有3.0再出

咁都係等下先

你有無用到$15??code

ironman3 愛國1200值唔值得追？

又爆post 好撚顛

推呀

推啊！

Keep住兩日一個

要快啲推爆佢

見到yahoo拍賣gg 2900追唔追好
利申：新入坑

2900個個都賣緊差唔多呢個價 合唔合理睇自己
個個都有把尺 我會覺得落返2300個啲位先入手

太貴

無2400都唔入

希望遲啲會跌啦

等多幾個月過左呢個熱潮實會跌啲

但好快就avengers 4

唔得咪賣返出去

推爆佢 下個PO 名用咩好

努力啲幫巴打推

唔會keep到一年炒咁貴掛

但係個價錢會係接近不可動2.5倍

應該2倍或更低就ok
因為hb1.0有內構，仲送埋半身43body
hb2.0我諗無乜呢啲gimmick嘢玩，造價可以低啲
即使跟住hb原價，5100都未到兩倍嘅

5100其實幾抵 兩隻mk50價錢有咁大隻 又43半身

可惜我舊年暑假先入ht坑

呢家訂返哂都唔遲
唔好後追

後追後悔

出得肯定會連埋隻Banner

係好撚後悔

如果2.0出返可動+半身內構+banner
咁就有返價值，都唔平，ht會出先算

早訂無悔 後追好撚後悔

大家中意全金定電影配色
重點ht改唔改

見到啲人拎gg真係好心郁 人人上去攞貨我去訂野

唔全金靚好多

電影色正好多

hold住擺下低幅圖個post唔知會點呢

啲皮

Mark V全派未...

仲有上身啲坑紋位

會場個隻爆頭

唔好好似有個巴打咁無去拎

紅藍
HT應該會改 佢成日都比啲假設定陰到

好難會爆，你都唔會點郁個頭，除非你保養得好差

另外led頭更加唔會爆，唔排除兩個頭都係硬膠

幫 巴快快手推完個post等佢沉底

Thor3 同 anakin都回落中

會場個隻放左陣都甩皮

thor3跌得好勁

因咩解救 定雷神始終都冇運行

Push

點解gg唔跌

人氣問題

太多貨 + 仲有iw 雷神仲吸引

你個名 我好想j你 俾我帶你返屋企

跌架啦 等多兩三個月 熱潮嘅野

灰巴

又1001

佢件校褸同件suit都好靚

玩命試1001